情人節午餐 毒撚請入。。。

難食

你見過?

肥絲男朋友阿隻個屎窟係咪咁㗎

你都話難食應該真係俾狗食

個賣相又真係幾恐怖

羨慕
阿隻送咗花畀肥絲未

呢樣真

賣相其次，主要係難食，啲魚腥亨亨

好漏

雖然難食但我好犯賤地食哂

好似你平時呑精咁

點食得落

屌 好恐怖

嬸嬸 改名無得加emoji

收到我紮花未

通常中出

突然好想食魚就叫咗呢個，點知咁難食

等睇肥絲update

仲要60幾蚊

如果情人節要呢d野
咁做毒撚都幾唔錯呀

無咗隻狗無哂神髓

頭先收到紮劍蘭，好靚 多謝門清

想食..今日未食過野

毒撚萬歲

幾點呀m男，仲唔食野？今晚食囡？

....拜山用架wor.. 唔好當我唔識野

有冇收到菊花

腸胃唔舒服 啱啱嘔水

麻麻地

我思想好前衛的無相干

等你送

我都唔舒服，尋日全日都想嘔

係
褲今日去邊

今個情人節特別難捱

維園

起雞皮

一陣放工返屋企瞓

同邊個

密集恐懼症

核突

好大兜 我實食唔哂

friend子！